要點樣放低一個背叛過你 但你仲好鍾意佢嘅人？

如題 但你又狠下心唔理佢

時間
過左3年我先可以不讀不回佢

block曬佢所有野 係 所有

要點樣先可以放低一個一定要分手但你仲好中意佢既人

憎佢

點憎得落

你就算吧喇
雖然我又唔記得你個case係點

又係你自己話分手
又要鐘意人
睇唔透

心態要好... 不過呢度...
搵個水泡...
過糜爛嘅生活...
學佛...
逼自己過忙到瞓都冇時間瞓嘅生活...
去旅行...

等等...

因為你唔記得左所以先睇唔透囉

你有講過咩?

有掛 你話你又唔記得既

淨係記得咩寫生日卡之嘛

你聽唔聽

會唔會騎左樓豬個po

認真，放生左佢同而段感情，對雙方都好，我都終於睇化左啦一年後

既然重鐘意 夾硬放低又有乜謂
由佢慢慢淡化la

唔會覺得可惜咩